[連登洗地組]希望各位幫手1102活動

連登洗地組TG

只推［行動，戰術］ＰＯＳＴ

——————————————————————————————————————

更新於28/10/2019 1145
幫手推Post List🌐
請主力推 1102 維園 三點見 星期六

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

#行動 #1102

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

#行動 #1102

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

#行動 #1102

【1026-1102】 詳細整齊行動post

#行動

112 全力推啊 要文宣要人

#行動 #文宣 #1102

[行動][文宣全力啟動]1031 1102 ! 讓我們打好文宣戰

#行動 #文宣 #1102

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

#行動 #1102

下個星期只可以有 一至兩個小活動 其他全力搞1102

#行動 #1102

Push

推

借位 推

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!![/
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

P牌點算

112

1102 多你一個好撚多

？